你不是真正的快樂 你的傷從不肯完全的癒合

我站在你左側 卻像隔著銀河
難道就真的 抱著遺憾 一直到老了

冇人明白